Walktrough "call of duty 4 modern warfare 1"

COD MW1 Mission "Blackout" 1/8 Akt 1 - teil 2/2
Text: Arbeiten Sie mit den 'guten' Russen zusammen und retten Sie den Informanten.

Jedes Video ist HD 480 also nutzt es auch.

Deutscher Walktrough Erklrungen wurden nicht Hinzugefgt da man sonst die geschichte missverstehen knnte oder etwas verpassen knnte was die Teammates sagen.
Viel Spa!